香港 Summer on Fire VS 烏克蘭 Winter on Fire

唔講以為係同一個地方同一件事

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

Winter on fire

Summer be water ar

Summer in thunderstorm

Summer with tear
Winter on fire